操你妈逼的一群港灿废青，8月18号我们十四亿护旗手走出来！有种可以来打我！

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

力推啦

我干你娘的推个mmp啊？有种上来广场打我啊，不敢啊？

呢招真系好屈

利申 护旗手出来的人要比香港废青暴徒多！

天安門見

支持国家!

今天我們都是付国豪

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

全国十四亿都在看着你们这群港灿废青的暴行，我们中国人也不是省油的灯，必须走出来给你们瞧瞧颜色。日你这群混帐。

真係搞得成，中共都驚，屌你老味下下都幾十萬上街

輸出革命

讓子彈飛一會兒

道理在我们人民这边，怕啥啊？我支持解放军快点出兵打港灿废青个落花流水

好驚

我们福建人已经出发了！

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址

小哥我是湖南帮的，有事即管跟我说，我们到那边相认好不？我等下加你微信

港灿废青 雖远必诛
光復中国 時代革命

愛国无罪

真是一群辣鸡，过两天你就知道什么才是真正的民意

有膽就上天安門打鳩我啊! 廢支!

全部人快啲將上面啲文宣圖send哂去旺旺list嘅賣家，有幾多，send幾多，各省各市，遍地開花。

貼上IG, Twitter

去游行，去天安门广场

不出來就不是爱国护旗手!!

上街有理！

怕啥

不来都是窝囊废

天安门进场时齐喊口号: 8964
广东话意思: 把港打死

俾唔到正評

今天我們都是付国豪

啥们都是护旗手，兄弟们上呀！

屌你老母
成堆殘體做乜鳩

港灿有种过来打我啊，我在广场挥着中国国旗等你！

唔好呀我知錯啦屌

push

你真以为连登只有你们这群港灿上吗？我们中国人民都看在眼内，不跟笨蛋吵而已。忍无可忍，18号一定要出来还以颜色。

我日你mmp

中国加油🇨🇳支持香港警察🇨🇳

推

我们都是护旗手，天安门见

港灿废青 雖远必诛
光復中国 時代革命

係Twitter ig fb出啦

支持愛國護旗手

多真心膠到

有人又唔信

不要不要，好害怕!!

係ig落啲tag先
啲大陸人先會睇到

哦C护旗手

噒講撚左要加密囉

操你老母，老子今天就已經到廣場上支持，愛国愛黨就要出來！！！！

香港废青都怕了！

#我是護旗手

怕啥呢 好事传千里

感谢繁体香港小哥支持 连登还是有明事理的人在

巧驚驚喔

不要再推了!! 不要讓五毛見到!!!

人民日報同人講新聞自由 言論自由
分分鐘班護旗手問返咩黎架，親？

不要推!!

屌你老母
ig維穩？？？

Dont PUSH!!!! PISH

到時候天安門廣場見，打倒香港廢物

支持

好驚啊

爱国护旗手必须出席！

今日全城㩒美金！兌美金！唔係㩒港紙！㩒完開po!USDchallenge!

不去不是中国人

#[[/size=6]yipes]#lm2

推 #我是護旗手

來隻抽啊死大陸仔！睇下邊度多人上街！

支持！

去游行，去天安门广场。
因为这是我的职责！

新疆刀手已經係天山落緊黎赴京支援愛國義士

我是護旗手

千其唔好比三毛看見

洗咗

g持g持

召集护旗手
不要给香港的废青比下去

兄弟，咱们天安门見

支持14億護旗手818上天安門

大家係啲五毛留言下面貼818 中國內地各地方集會呀

sblz 記得出來818

别抄袭

我也是福建帮的, 证实兄第们已出发去广场! 不能让港灿瞧不起!

好，天安門見

Push

操你妈的你以为我不敢？ ？
一群傻逼

火钳刘明

護旗手666
愛國者818站出來

靚到

过来打我啊

爱中国站出来

咱们护旗手每一个都是悍战的, 跟港独废青不一样, 不到天安门非好汉！

唔好意為怕左你, 天安門見

一支穿雲箭千軍萬馬來相見

让你看看什么叫中国功夫

支持香港警察！天安門見

推爆
推上：
qq
微博
知乎
wechat

816 818

誰怕誰

推大力

#十四亿护旗手

一定要出嚟捍衛祖國嘅新聞自由同公眾知情權！

草你妈逼，我们这些文盲只用简体，不用简体就不是中国人，不爱国爱党。

曲到

好啊有种
18号天安门撑付小哥纸牌的那个帅哥就是我

冇新聞自由嘅地方同人講要保衛新聞自由

LZ NB
TQL
666666666666
连登废青都是战五渣
破吧服

呢招掂

🤙🤙🤙

迪士尼心諗你班大陸佬真係好撚煩

［重要］和理非、勇武、文宣缺一不可

818

对对对 我们连登儿女一齐来

721

我彿辣！

永遠有偽人表態，唔好理老美，做自己野

對焦番五大訴求 同埋誠哥教嘅抗爭手法

誠哥教抗爭
01訪問誠哥，入面有兩句「應以何身得度者，即現何身而為之說法」。意思即係話，係會唔同人有唔同解讀，你以自己身份去解讀就最正確。

用示威者身份解讀
停止暴力 - 誠哥和理非 （但佢唔可以開口撐勇武，所以大家跟住終極行動守則繼續做就得,仲有唔好唔記得，終極行動守則係琴晚出，仲要講明係律師歷史學家寫嘅，背後必有重量級精英出手寫，啱啱係誠哥廣告率先係連登漏夜曝光前幾小時出）

堅持法治 - 香港出咗法治問題
愛自己 - 不送頭
一國兩制 - 五大訴求在一國兩制框架下合理訴求，無人要港獨
謙和而珍之 - be humble, 珍惜民意
投放資源在青年工作，永不後悔，因為投資青年，就是投資未來 - 打林鄭塊面（they have no stake in society which so many people have helped to build)

不要讓今天的激情，成為明天的遺憾- 要小心行事，唔好變64

報導再講
至於李嘉誠次子李澤楷旗下的盈科拓展集團及富衛保險，亦在《東方日報》刊登廣告，內容為「反對暴力行為 維護社會秩序 恢復理性討論」。
- 繼續和理非

再睇埋01呢個星期創辦人于品海寫嘅-開到口叫繼續和理非合法參與社會運動。

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

因果由國 容港治己
[img]

这货分明是港独分子混入搞事 当14亿人都是傻逼吗 你马的

光復香港，時代革命
因果由國，容港治己

要人！！！天安門要人呀！！

Hi ~ 我係付國豪呀

操，全力支持，绝对不能轻易过香港的废青，让他们瞧瞧我们的力量，团结的力量

操你们港灿妈B

⚠紧急！请转发！⚠
2019年8月18日天安门广场集会！

呼吁一众内地同胞一起站起来！
香港同胞200万人站起来！
内地同胞要 2亿人站出来！

支持香港警察！
支持新闻自由！
支持言论自由！
中国人也要普選！

必须让香港知道十四亿中国人的民情民意
8月18日到北京天安门集会！ ！ ！🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

點算 我唔遊行了

撳錢策略：撳完再入，入完再撳 (港幣呀！) = 癱瘓貨幣基礎

太skr了

LZ加油，咱们新疆兄弟都订了火车票
今晚就出发，争取早点到北京
废青不敢来的，来一个就打死一个
全都是没种的货色

一定要去！
千祈唔好唔去！

大哥，咱山东人该去哪

操
看你們818天安門人多還是我們人多
你說那麼愛國 就叫多些朋友到天安門！

各位老铁，雄起来！
让那些没脑子的死港独狗 看看咱们的利害！
中国男儿不是好欺负的！

来一个打一个！
来两个打一双！
草他ＮＮＤ！

推呀

大家幫手貼依啲

订火车票吧兄弟
我寻思着你现在还不订
等一下都只剩黄牛票了
一起走出来!
我们都支持香港警察
你可以打我了港灿废青

好呀夠膽你就出街 看香港人多定大陸人多 到時鬥鬥誰大聲

出黎一齊跳舞 笑撚死

操你媽B, 看看你們天安門人多, 還是香港維園人多~ 操你妹~操你姐

G持

14億射都射唔出啦
14萬都無呀

老铁们一起上天安门广场喊666
CTNND港灿废青只剩一张嘴
刚他们废青一波!
是时候展现真正的技术了

推啊推～讓這風推～

我们中国人必须走出来给你们瞧瞧颜色
你这群混帐港灿废青

雖然啲字好銀眼 但我推

西藏布達拉宮都有廿萬藏僧赴京支援大師兄

港灿废青 雖远必诛

有种你就上来天安门，到时候我跟我新疆的兄弟肯定给你好看，香港人都是没种，到时候顶多就几百个废青，我们中国十四亿护旗手，一人吐你一口你都要淹死了

一齊喊 五大訴求 缺一不可

14億蝗蟲都無一個是無辜的

816 818港島見

818

因果由國 容港治己

支持港警
天安門見

你在北京能叫我們香港都聽到時 我們香港人才來跟你們切磋切磋

留左

唔出黎正仆街仔
熱愛祖國,共享榮耀

不成啊，咱兄弟们那个信用评级啥的都有点低买不了票。。
该咋办。。。
在线等，挺急的！

推！！youtube dislike and comment! reddit upvote!

咪打簡體污染晒

二百流浮山刀手也出發了

好呀
咱們一起来
未暴那些廢亲

成龍嗰句係真唔係先

推你老母，有种报地址阿，尼死玛
就欺负我们中国人看不懂粤语是吧
所以说你们这些废青就是只想着港独
有一天党都会把你们抓起来

愛國同志支持
我是护旗手

我們香港就要跟你們比人多

成龍大哥

香港废青只敢掉燃烧弹 老子天安门自焚让你见识一下中国人的决心

深圳有無

你們天安門集會無比黨捉左先講啦

你没有常识是吧
去把书读好吧小学生
还切磋，国术一拳就打到你内伤了
你以为我们的气功是闹着好玩吗?

屌 真係出又死 唔出又畀位人入

我就不信呀
你一拳打爆坦克先好講

。 。 。这个有点尴尬阿兄弟
快去扶老婆婆过马路，争取加加分呗
实在不行，就别买票了，直接步行来北京
反正也没多远

起来！

不愿做奴隶的人们！

把我们的血肉，筑成我们新的长城！

中华民族到了最危险的时候，

每个人被迫着发出最后的吼声。

起来！

起来！

起来！

我们万众一心，冒着敌人的炮火，

前进！

冒着敌人的炮火，

前进！

前进！

前进！进！

唔好淨係係度講

我貼 Twitter貼到手斷

呢刻好想有竹蜻蜓到時望下你地有幾多人出去呀

笑什么
咱们中国多的就是人
同志们818站出来
让港灿废青看清楚 咱们的爱国心

切 gd份子天天在那逼逼叨叨
说什么 我们没有集会自由
这么有优越感的吗？
反正我们也集会一个给他们看看
亲身出来支持国家！
支持党的一切决定！

说什么呢老铁，党允许我们有集会的自由的
我们中国人就是最自由的一群人

支持新闻自由!支持言论自由!

我们福建帮811打完暴徒818回自己家声援香港警察🇨🇳

老共这回必须出动解放军！把港灿杀个遍甲不留！

香港没有坦克阿，我又不用打坦克

各位18号天安门见！

冇新聞自由嘅地方講新聞自由

推啊！

老B表示支持!

咁拿真

唔去集會嘅一定係鬼

真.成龍愛國愛港

你睇下傳左幾日都冇否認張圖就知係真

同志 好樣的！
8964！

老铁们为什么都不出来支持阿……推这么久才两百个回复
要是在贴吧，早就盖了万层楼了

六同打唔岩音

同志們，天安門見

支持兄弟!支持老铁
我就在旁边负责喊666
你带我飞，带我上天

高招

816㩒錢 816遮打見 818維園見

你妹，天安門見

驚都未驚過

支持成龍

好哇，不見不散啊！🌿

是真的！
咋們14億同胞818去天安門護旗

Push!!!

配合你
順利村 警察宿舍 1座17樓a室

好樣的！ 让你见识一下中国人的决心

不出不是護旗手

真心 我當日想去天安門現場睇下咩料

好恶心阿，我都说了我支持警察，你报个警察宿舍地址，是不是安排了警察抓我
党会保护我的!

讚

干你娘！把广场塞爆！

64=碌死才对啊阿同志!
用坦克车碌死港毒!

[member]用word繁轉殘體字［/member]

兄弟一起去广场!

Office 笑到chi zin

Bro you

乜個Facebook仲咁乾淨冇人做嘢？！
樓主快加係其他post啦！

作為一個愛國愛黨青年，一定要出来支持啊！

我们连登是爱国爱党的市民
大家一起去天安门集合支持

唔出正契弟

不管你信不信，反正我信了屌你

把狗碌死

君子約定
不見不散

不去的是汉奸走狗，要扣信用积分!
要让香港暴徒看我们中国人不是好欺负的。

大家可以搵埋 #Mulan

個度成堆大陸人 大家係下面留言

全部貼818 天安門集會

用iphone可以打完繁體 highlight转简体

因果由國 容港治己

818維園
818天安門

千祈唔好喺Facebook send呢啲poster俾呢個女人呀！佢身在北京，有眾多撐警fans，俾佢知道咗佢可能會親自call一堆粉絲去護旗𠺢，千祈千祈千訢唔好咁做呀！

好 我明天就坐飛機來
有種 你在廣場等我
不要走!!!!!!

人数的对决, 我才不相信咱们十四亿人会输!!

佢delete一張我地upload一張

iOS / macOS 應該有內置繁轉簡

Google translate都得

驱除港灿 恢复中华

我要抽中华🚬

我日你妈 废青港独分子 你们爹要来了

楼主这篇这TMD牛B
操死港独废青
18号天安门广场见

草你妈 你没有习语录都不是自己人

我们这群從2014年就潛伏在香港的爱国后援会等了818这天来臨很久很久，现在心情鸡动不了。希望当天早上国歌响遍天安门广埸之際，大家從四方八面一湧而上，然后高唱国歌，之后再跟我们伟大的升官兵致敬，跟他们擁抱，还有跟在場的人民好警察和国安部同志喧寒问暖，帮他们脱去制服，送上一杯又一杯的熱豆漿和窝窩头。給香港的廢青们看看我们中国人團結一致，万衆齊心。兄弟们，这埸景我等了三十年了，祖国万歲!

要带上习语录

唔係唔去啊？

屌 連登已完 好多三毛

twitter & weibo

我是十四亿护旗手之一
你可以到天安門集會反對我了

同志们, 我们等了30年, 终于可以再到天安门相聚了

十四億精蟲炸

要重演8964了

咱们要给香港废青看咱的力量
#8.18天安门集会
#我是护旗手

打死了一个付小哥 还有14亿个付小哥！

多謝 北京 聲援 818遊行 天安門 不見不散

对对对出来出来

把港扭死

吊丝支持

聴说出來信用+100分，对吗?

用人数来让你们这些港灿收皮

睇d comment 真是忍唔住笑咗出黎😂😂

一齊去天安門遊行！
忍左你班香港廢青好耐，識唔識新聞自由？！

二話不說己經買了機票 天安門見

呵呵。。。怕了咱们14亿护旗手了吗里这废青港灿！

黑警掉你地支旗落維港, 有種落黎打柒佢地

坦克碌豬

up

死港燦！
支持警察，中國民主遍地開花！

親 寫得一手殘體字 為你點讚

推，

樓主=on99

好撚正

同志们，咱们一定要比港废青人多！🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

我们一定比港灿人多!!!

牛迫死了,支持國家集會自由,人在香港會支持818撐警的,同胞要在當天安門廣場操死香港廢青,並要將人民享有的集會權利灌輸給所有國內同胞

我是护旗手

誰怕誰,來就來

過嚟幫拖玩鳩佢哋啊
依家同李珊珊玩緊

幫手

幫

文宣工作要做好

同志，818見

付小哥咱们来了！！

塞林木

正。肯定有人出

好呀 818見

NOW or NEVER

屌 連登比人入侵啦仆街 嗚嗚嗚

主動上IG覆五毛

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

微博吹緊#反暴力救香港大集會#
可唔可以用樓主的張圖同一個tag洗到版?

操你妈逼

連高登都冇出現過 打5p字可以有百鳩幾個正皮

但今時今日都可以因爲送中connect埋

咱一起出! 为付小哥讨回公道

支持香港警察，反对港独派打击新闻自由！

#我是护旗手

支持
我會跟馬車勇士一起去的。